【有圖】呢個大波妹叫咩名

留名

Lm

點撚知呀 樣又無 得對波

屌 咪又係fatboyeatallday

咁叫大波....

fatboyeatallday
先唔講樣 大唔大波

剩係條女識玩結他 鍾意聽rock已經加爆分
簡直係世界級

這是不對的.jpg